[
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 513
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 440
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "a1",
    "pregunta": "¿Escucha noticias por radio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 1162
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "a2",
    "pregunta": "¿Mira noticias en la TV?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 630
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 503
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "a3",
    "pregunta": "¿Lee noticias en los periódicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Violencia",
    "conteo": 403
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Secuestro",
    "conteo": 329
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desempleo/falta de empleo",
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Conflicto armado",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Pobreza",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Guerra contra el terrorismo",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Terrorismo",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Economía, problemas con, crisis de",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Seguridad (falta de)",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupción",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Delincuencia, crimen",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Vivienda",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Narcotráfico",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Drogas, consumo de, drogadicción",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Los políticos",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Educación, falta de, mala calidad",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desigualdad",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inflación, altos precios",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mal gobierno",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Derechos humanos, violaciones de",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Deuda externa",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desplazamiento forzado",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Medio ambiente",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Explosión demográfica",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desnutrición",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Crédito, falta de",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4",
    "pregunta": "¿Cuál es el problema más grave que está enfrentando el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Caminos/vías en mal estado",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1166
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Todos los días o casi todos los días",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "a4i",
    "pregunta": "¿Lee noticias vía Internet?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "El voto puede cambiar las cosas",
    "conteo": 955
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Las cosas no van a mejorar",
    "conteo": 491
  },
  {
    "codigo": "abs5",
    "pregunta": "¿Cree que el voto puede mejorar las cosas en el futuro o cree que como quiera que vote, las cosas no van a mejorar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1270
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "aoj1",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses, ¿denunció el hecho de victimización a alguna institución?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo seguro(a)",
    "conteo": 583
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy seguro(a)",
    "conteo": 394
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo inseguro(a)",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy inseguro(a)",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "aoj11",
    "pregunta": "Hablando del lugar o barrio donde vive, y pensando en la posibilidad de ser ser víctima de un asalto o robo, ¿se siente muy seguro, algo seguro, algo inseguro o muy inseguro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 982
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 323
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "aoj11a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree Ud. que el nivel de delincuencia que tenemos ahora representa una amenaza para el bienestar de nuestro futuro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 473
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 354
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "aoj12",
    "pregunta": "Si fuera víctima de un robo o asalto, ¿cuánto confiaría en que el sistema judicial castigaría al culpable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "La policía protege a la gente frente a la delincuencia, o",
    "conteo": 738
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "La policía está involucrada en la delincuencia",
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ninguna o ambas",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "aoj18",
    "pregunta": "Algunas personas dicen que la policía en este barrio/municipio protege a la gente frente a los delincuentes, mientras otros dicen que es la policía la que está involucrada en la delincuencia.¿Qué opina usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1397
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Policía",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Fiscalia",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Juzgados",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "aoj1a",
    "pregunta": "Si ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos 12 meses y denució, ¿a quién o a qué institución denunció el hecho del cual fue víctima?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Prensa",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Deben respetar las leyes siempre",
    "conteo": 950
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En ocasiones pueden actuar al margen de la ley",
    "conteo": 517
  },
  {
    "codigo": "aoj8",
    "pregunta": "Para poder capturar delincuentes, ¿cree usted que las autoridades siempre deben respetar las leyes o en ocasiones pueden actuar al margen de la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "La democracia electoral es lo mejor",
    "conteo": 1293
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido, ó",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "aut1",
    "pregunta": "Hay gente que dice que necesitamos un líder fuerte que no tenga que ser elegido a través del voto. Otros dicen que aunque las cosas no funcionen bien, la democracia electoral, o sea el voto popular, es siempre lo mejor.¿Qué piensa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 368
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 286
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "b1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los tribunales de justicia de Colombia garantizan un juicio justo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "b10a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el sistema de justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 223
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "b11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Consejo Nacional Electoral?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 360
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 278
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "b12",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en las Fuerza Armadas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "b13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Congreso Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 319
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 269
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "b14",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en el Gobierno Nacional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "b15",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Fiscalía General de la Nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "b16",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Procuraduría General de nación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "b17",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 322
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 238
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "b18",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "b19",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Contraloría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 449
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 304
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "b2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene respeto por las instituciones políticas de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 567
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "b20",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en la Iglesia Católica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 275
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 266
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "b21",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza en los partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 509
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "b21a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene confianza usted en el presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 222
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "b23",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en los sindicatos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "b3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree que los derechos básicos del ciudadano están bien protegidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b31",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Suprema de Justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 231
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "b32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en su alcaldía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 330
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 281
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "b33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Gobernación de su departamento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 301
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "b37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en los medios de comunicación?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 336
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 258
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "b4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se siente usted orgulloso de vivir bajo el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 1234
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "b43",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted orgullo de ser colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "b47",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene usted confianza en las elecciones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "b48",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto cree usted que los tratados de libre comercio ayudarán a mejorar la economía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "b50",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en la Corte Constitucional?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "b6",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto piensa usted que se debe apoyar al sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 656
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 293
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "colac1a",
    "pregunta": "¿Su municipio consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 515
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 353
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 228
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colac1b",
    "pregunta": "¿Su municipio hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 564
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 305
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "colac1c",
    "pregunta": "¿Su municipio comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 563
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colac2a",
    "pregunta": "¿Su departamento consulta a los ciudadanos antes de tomar una decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 474
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 425
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colac2b",
    "pregunta": "¿Su departamento hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 474
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 435
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "colac2c",
    "pregunta": "¿Su departamento comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 587
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 280
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colac3a",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional consulta a los ciudadanos antes de tomar una  decisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 484
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 334
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colac3b",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional hace públicos sus planes y decisiones?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 519
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 288
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi siempre",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "colac3c",
    "pregunta": "¿El gobierno nacional comparte la información abiertamente y a tiempo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Siempre",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 688
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "coladam1",
    "pregunta": "¿Los cultivos de coca y amapola son perjudiciales para su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "coladam11",
    "pregunta": "¿Alguna vez alguien lo ha presionado para cultivar coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1394
  },
  {
    "codigo": "coladam11",
    "pregunta": "¿Alguna vez alguien lo ha presionado para cultivar coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "coladam12",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha cultivado coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1392
  },
  {
    "codigo": "coladam12",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha cultivado coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "coladam12",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha cultivado coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "coladam13",
    "pregunta": "¿Ha participado en algún proyecto de desarrollo alternativo o de promoción de cultivos alternativos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1498
  },
  {
    "codigo": "coladam13",
    "pregunta": "¿Ha participado en algún proyecto de desarrollo alternativo o de promoción de cultivos alternativos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "coladam14",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha sustituido cultivos de coca o amapola por cultivos lícitos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1497
  },
  {
    "codigo": "coladam14",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha sustituido cultivos de coca o amapola por cultivos lícitos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coladam14",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha sustituido cultivos de coca o amapola por cultivos lícitos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coladam15",
    "pregunta": "¿Ha vuelto a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1500
  },
  {
    "codigo": "coladam15",
    "pregunta": "¿Ha vuelto a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "coladam15",
    "pregunta": "¿Ha vuelto a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "coladam16",
    "pregunta": "¿Ha pensado en volver a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1501
  },
  {
    "codigo": "coladam16",
    "pregunta": "¿Ha pensado en volver a cultivar coca o amapola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Falta de oportunidades",
    "conteo": 661
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Motivos económicos",
    "conteo": 551
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Presión e algún grupo armado",
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "coladam2",
    "pregunta": "¿Usted considera que la gente cultiva coca o amapola principalmente por motivos económicos, por presión de algún grupo armado ilegal o por falta de oportunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Erradicación m,anual voluntaria",
    "conteo": 638
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desarrollo alternativo",
    "conteo": 481
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Fumigación",
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "coladam3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la razón principal para la reducción de cultivos de coca en el país es la fumigación, los programas de desarrollo alternativo o la erradicación manual voluntaria?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "coladam4",
    "pregunta": "¿Usted es el propietario de alguna finca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1393
  },
  {
    "codigo": "coladam4",
    "pregunta": "¿Usted es el propietario de alguna finca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "coladam4",
    "pregunta": "¿Usted es el propietario de alguna finca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "coladam5",
    "pregunta": "¿Tiene producción animal en su finca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1465
  },
  {
    "codigo": "coladam5",
    "pregunta": "¿Tiene producción animal en su finca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "coladam5",
    "pregunta": "¿Tiene producción animal en su finca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "coladam6",
    "pregunta": "¿Tiene cultivos de pancoger?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1465
  },
  {
    "codigo": "coladam6",
    "pregunta": "¿Tiene cultivos de pancoger?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "coladam6",
    "pregunta": "¿Tiene cultivos de pancoger?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1465
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En el mercado local o de su municipio",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No comercializa productos",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Su finca",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "coladam7",
    "pregunta": "¿En dónde comercializa la mayoría de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En mercados fuera de su región",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "coladam8",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún apoyo del gobierno para el desarrollo de su producción agrícola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1465
  },
  {
    "codigo": "coladam8",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún apoyo del gobierno para el desarrollo de su producción agrícola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "coladam8",
    "pregunta": "¿Ha recibido algún apoyo del gobierno para el desarrollo de su producción agrícola?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1467
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "La falta de centros de acopío",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Las formas de pago de los compradores",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "La falta de vías, carreteras y comunicaciones",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "coladam9",
    "pregunta": "¿Cuál cree usted que es el mayor obstáculo para la comercialización de sus productos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Los costos del transporte de sus productos",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "colb32a",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto tiene usted confianza en el concejo de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Lentas",
    "conteo": 849
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy lentas",
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Razonables en tiempo",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rápidas",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colb50",
    "pregunta": "¿Qué tan rápidas o lentas son las decisiones de las autoridades Judiciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy rápidas",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 540
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 496
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 321
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colb51a",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Comisarías de familia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 534
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 493
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 333
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colb51b",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Fiscalía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 531
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 510
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "colb51c",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en las Inspecciones de Policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 491
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 489
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 424
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "colb51d",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Consultorios Jurídicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 526
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 437
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 408
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colb51e",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Defensoría del Pueblo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 479
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 467
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 422
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "colb51f",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en los Juzgados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 569
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Regular",
    "conteo": 440
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 402
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "colb51g",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted el acceso a los servicios de justicia en la Casa de Justicia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Concilia con la contra parte",
    "conteo": 597
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Acude a una autoridad judicial",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Consigue un abogado",
    "conteo": 215
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Lo revuelve a su manera",
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Acude a una casa de justicia",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "colb52",
    "pregunta": "¿Cómo usted enfrenta un conflicto legal, civil, interpersonal, etc.?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No hace nada",
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1061
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "colb61",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 1044
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "colb62",
    "pregunta": "¿Hasta que punto tiene confianza en las autodefensas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "colconcom",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha participado en un Consejo Comunitario organizado en su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1433
  },
  {
    "codigo": "colconcom",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha participado en un Consejo Comunitario organizado en su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colconcom",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha participado en un Consejo Comunitario organizado en su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 367
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 325
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colconst1",
    "pregunta": "¿La constitución expresa los valores y las aspiraciones de los colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1329
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "colcp1",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún concejal de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1406
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "colcp15a",
    "pregunta": "¿Ha participado usted, alguna vez, en algún comité de control ciudadano o de veeduría?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1421
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Accesible",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco accesible",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colcp15a1",
    "pregunta": "¿Qué tan accesible considera que es la información sobre la administración municipal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Reservada",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 824
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 452
  },
  {
    "codigo": "colcp16a",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Municipio rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 644
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 476
  },
  {
    "codigo": "colcp16b",
    "pregunta": "¿Usted considera que su Departamento rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 383
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 750
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 483
  },
  {
    "codigo": "colcp16c",
    "pregunta": "¿Usted considera que el Gobierno Nacional rinde cuentas sobre el manejo de los recursos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1448
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "colcp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún conciliador o juez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1304
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 198
  },
  {
    "codigo": "colcp3",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a la policía?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1132
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "colcp8a",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de la Junta de Acción Comunal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1239
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "coldc14",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía de tránsito detiene a un conductor por hacer un cruce indebido, y éste le ofrece 50.000 pesos al policía para que no le ponga el parte y lo deje ir?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1379
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "coldc15",
    "pregunta": "¿Qué opina de una situación en la que un policía recibe 50.000 pesos y deja ir a un conductor sin ponerle un parte?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1369
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "coldc1a",
    "pregunta": "¿Considera que una empresa que le pagó diez mil dólares a un congresista es corrupta?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Eficiente",
    "conteo": 653
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ineficiente",
    "conteo": 516
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy ineficiente",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy eficiente",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "coldh1",
    "pregunta": "¿Qué tan eficiente ha sido el Estado Colombiano en prevenir las violaciones masivas a los Derechos Humanos (Masacres y Desplazamiento Forzado)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 75
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Defensoría del pueblo",
    "conteo": 563
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Fiscalía general",
    "conteo": 395
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Policía",
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Procuraduría general de la nación",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Personería municipal",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ministerio del interior y la justicia",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "coldh2",
    "pregunta": "En caso de tener conocimiento o ser objeto de una violación a los derechos humanos, ¿usted acudiría a las siguientes instituciones para denunciar el hecho?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ninguna de las anteriores",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Disminuido",
    "conteo": 885
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Incrementado",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algunos tipos de violaciones a los derechos humanos han dism",
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "coldh3",
    "pregunta": "¿Usted cree que la política de Seguridad Ciudadana del presidente Álvaro Uribe ha incrementado o disminuido las violaciones a los Derechos Humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Iguales",
    "conteo": 684
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Peores",
    "conteo": 511
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mejores",
    "conteo": 270
  },
  {
    "codigo": "colemp",
    "pregunta": "¿Usted diría que hoy las oportunidades de trabajo en su comunidad son mejores, iguales, peores, no sabe?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "colfamacc",
    "pregunta": "¿Está usted inscrito en el programa \"Familias en Acción\"?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1280
  },
  {
    "codigo": "colfamacc",
    "pregunta": "¿Está usted inscrito en el programa \"Familias en Acción\"?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "colfamacc",
    "pregunta": "¿Está usted inscrito en el programa \"Familias en Acción\"?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 300
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 247
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 202
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "coln11",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual resuelve el conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 262
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 150
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "coln12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual sanea las finanzas estatales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 205
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 126
  },
  {
    "codigo": "coln13",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría usted que el Gobierno actual combate la reorganización de los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 969
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 404
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "colpaz1a",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con la guerrilla?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Negociación",
    "conteo": 982
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Uso de la fuerza militar",
    "conteo": 373
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "colpaz1b",
    "pregunta": "¿La mejor opción para solucionar el conflicto con los grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ambas",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 501
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 440
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 386
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "colpaz2a",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con las Farc?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 491
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 470
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada posible",
    "conteo": 338
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colpaz2b",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con el ELN?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Posible",
    "conteo": 566
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco posible",
    "conteo": 423
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Imposible",
    "conteo": 284
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy posible",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "colpaz2c",
    "pregunta": "¿Qué tanto cree que es posible una solución negociada en un plazo razonable, diga usted de 4 años, con los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 1170
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "colpaz3a",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de la guerrilla?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 1168
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "colpaz3b",
    "pregunta": "¿Estaría de acuerdo con la desmovilización y reinserción de los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mejoraría",
    "conteo": 830
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Empeoraría",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "colpaz4",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos guerrilleros mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Se mantendría igual",
    "conteo": 132
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mejoraría",
    "conteo": 823
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Empeoraría",
    "conteo": 377
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "colpaz5",
    "pregunta": "¿Cree usted que la desmovilización de grupos paramilitares mejoraría o empeoraría la seguridad de su región?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Se mantendría igual",
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 880
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 512
  },
  {
    "codigo": "colpaz6a",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de la guerrilla FARC?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 875
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 513
  },
  {
    "codigo": "colpaz6b",
    "pregunta": "¿Usted ve posible el perdón y la reconciliación de los ciudadanos con miembros desmovilizados de los paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 622
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 450
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 276
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "colsgl1b",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de salud que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 1015
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos (regulares)",
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 79
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "colsgl1c",
    "pregunta": "¿Cómo diría usted que son los servicios de Energía Eléctrica que el municipio está dando a la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1467
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colvb25a",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1440
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "colvb25b",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1486
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "colvb25c",
    "pregunta": "¿Alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1455
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "colvb25d",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez lo han presionado con amenazas para que NO vote?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "colvb26a",
    "pregunta": "¿Alguna vez le han ofrecido dinero o bienes materiales para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1186
  },
  {
    "codigo": "colvb26a",
    "pregunta": "¿Alguna vez le han ofrecido dinero o bienes materiales para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 308
  },
  {
    "codigo": "colvb26a",
    "pregunta": "¿Alguna vez le han ofrecido dinero o bienes materiales para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "colvb26b",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha accedido a votar por algún candidato o partido a cambio de dinero?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1196
  },
  {
    "codigo": "colvb26b",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha accedido a votar por algún candidato o partido a cambio de dinero?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "colvb26b",
    "pregunta": "¿Alguna vez ha accedido a votar por algún candidato o partido a cambio de dinero?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "colvb26c",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez le han ofrecido dinero o bienes materiales para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1188
  },
  {
    "codigo": "colvb26c",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez le han ofrecido dinero o bienes materiales para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "colvb26c",
    "pregunta": "¿A algún familiar o amigo cercano alguna vez le han ofrecido dinero o bienes materiales para que vote a favor de algún candidato o partido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "colvb26d",
    "pregunta": "¿Alguna vez algún familiar o amigo cercano ha accedido a votar por algún candidato o partido a cambio de dinero?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1249
  },
  {
    "codigo": "colvb26d",
    "pregunta": "¿Alguna vez algún familiar o amigo cercano ha accedido a votar por algún candidato o partido a cambio de dinero?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "colvb26d",
    "pregunta": "¿Alguna vez algún familiar o amigo cercano ha accedido a votar por algún candidato o partido a cambio de dinero?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "colvbloc1",
    "pregunta": "¿Piensa votar en las elecciones para alcaldías de octubre próximo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 972
  },
  {
    "codigo": "colvbloc1",
    "pregunta": "¿Piensa votar en las elecciones para alcaldías de octubre próximo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 510
  },
  {
    "codigo": "colvbloc1",
    "pregunta": "¿Piensa votar en las elecciones para alcaldías de octubre próximo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 21
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Acuerdo",
    "conteo": 677
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 104
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desacuerdo",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "colvbloc2",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio serán libres y justas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desacuerdo",
    "conteo": 706
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 141
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Acuerdo",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "colvbloc3",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos paramilitares?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 742
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "colvbloc4",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de grupos guerrilleros?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desacuerdo",
    "conteo": 795
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 242
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "colvbloc5",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por la acción de narcotraficantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Acuerdo",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desacuerdo",
    "conteo": 572
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 116
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "colvbloc6",
    "pregunta": "¿Las elecciones de octubre próximo en su municipio se ven amenazadas por el clientelismo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Acuerdo",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1427
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "cp10",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un sindicato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1197
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "cp13",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un partido o movimiento político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1440
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "cp2",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación a algún Congresista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 764
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 649
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "cp20",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de asociaciones o grupos de mujeres o amas de casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1381
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "cp4",
    "pregunta": "¿Para poder resolver sus problemas alguna vez ha pedido usted ayuda o cooperación a algún ministerio, institución pública u oficina del Estado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1306
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 196
  },
  {
    "codigo": "cp4a",
    "pregunta": "¿Para resolver sus problemas, alguna vez ha pedido Ud. Ayuda o cooperación al Alcade de su municipio, funcionario de la alcaldía, concejal o edil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1066
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 263
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 123
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "cp5",
    "pregunta": "¿En el último año usted ha contribuido o ha tratado de contribuir para la solución de algún problema de su comunidad o de los vecinos de su barrio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 619
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 455
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 260
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "cp6",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de alguna organización religiosa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 887
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "cp7",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de padres de familia de la escuela o colegio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1161
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "cp8",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de un comité o junta de mejoras para la comunidad?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1302
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al mes",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "cp9",
    "pregunta": "¿Asiste a reuniones de una asociación de profesionales, comerciantes o productores?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez a la semana",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 164
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 119
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "d1",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba el derecho de votar de esas personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "d2",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba el que estas personas puedan llevar a cabo manifestaciones pacíficas con el propósito de expresar sus puntos de vista?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 120
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d3",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas puedan postularse para postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 332
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 151
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 98
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 82
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 80
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d32",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba las protestas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 229
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "d33",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba una ley que prohíba reuniones de cualquier grupo que critique el sistema político colombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 364
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 96
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "d34",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure programas de televisión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 492
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d36",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure libros que están están en las bibliotecas de las escuelas públicas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba  firmemente",
    "conteo": 480
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 130
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "d37",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto aprueba o desaprueba que el gobierno censure a los medios de comunicación que lo critican?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 184
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 160
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 155
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 142
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "d4",
    "pregunta": "Hay personas que siempre hablan mal de la forma de gobierno de Colombia, no solo del gobierno de turno, sino la forma de gobierno, ¿con qué firmeza aprueba o desaprueba que estas personas salgan en la televisión para dar un discurso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 391
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 236
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "d5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprueba o desaprueba que personas homosexuales puedan postularse para cargos públicos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 1386
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "dc1",
    "pregunta": "¿Cómo considera usted las acciones de un congresista que acepta un soborno de diez mil dólares pagado por una empresa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 29
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto pero se justifica",
    "conteo": 687
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto y ella debe ser castigada",
    "conteo": 590
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "dc10",
    "pregunta": "Una madre con varios hijos tiene que sacar una partida de nacimiento para uno de ellos.  Para no perder tiempo esperando, ella le paga diez mil pesos de más al empleado público municipal. ¿Cree usted que lo que hizo la señora es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto y debe ser castigado",
    "conteo": 652
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Corrupto pero justificado",
    "conteo": 499
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No corrupto",
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "dc13",
    "pregunta": "Una persona desempleada es cuñado de un político importante, y éste usa su palanca para conseguirle un empleo público.¿Usted cree que el político es‚Ä¶",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Participación de todos",
    "conteo": 1028
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mano dura",
    "conteo": 424
  },
  {
    "codigo": "dem11",
    "pregunta": "¿Cree usted que en nuestro país hace falta un gobierno de mano dura, o cree que los problemas pueden resolverse con la participación de todos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1503,
    "respuesta": "La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno",
    "conteo": 937
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible",
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "dem2",
    "pregunta": "¿Con cuál de las siguientes tres frases está usted más de acuerdo? (1) A la gente como uno, le da lo mismo un régimen democrático que uno no democrático. (2) La democracia es preferible a cualquier otra forma de gobierno. (3) En algunas circunstancias un gobierno autoritario puede ser preferible a uno democrático.",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "dem23",
    "pregunta": "¿Puede haber democracia sin que existan partidos políticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 908
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 419
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "der1",
    "pregunta": "Participar para resolver problemas de su comunidad, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 1142
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "der2",
    "pregunta": "Votar en una elección nacional, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 671
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 460
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "der3",
    "pregunta": "Participar en una manifestación pacífica, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sin temor",
    "conteo": 490
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Un poco de temor",
    "conteo": 430
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho temor",
    "conteo": 365
  },
  {
    "codigo": "der4",
    "pregunta": "Postularse para un cargo de elección popular, ¿lo haría usted sin temor, con un poco de temor, o con mucho temor?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1383
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "dis2",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta en las oficinas del gobierno (juzgados, ministerios, alcaldías)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1325
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 171
  },
  {
    "codigo": "dis3",
    "pregunta": "¿Alguna vez se ha sentido discriminado o ha sido tratado mal o de manera injusta cuando buscaba trabajo en alguna empresa o negocio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1387
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "dis4",
    "pregunta": "En reuniones o eventos sociales",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1402
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "dis5",
    "pregunta": "En lugares públicos (como en la calle, la plaza o el mercado)",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 204
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 190
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "e11",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas trabajen en campañas electorales para un partido político o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 638
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 25
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "e14",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas invadan propiedades o terrenos privados?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 414
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "e15",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un cierre o bloqueo de calles o carreteras?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 673
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "e16",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas hagan justicia por su propia mano cuando el Estado no castiga a los criminales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 31
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 812
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 127
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "e3",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo que quiera derrocar por medios violentos a un gobierno elegido?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 382
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 148
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 61
  },
  {
    "codigo": "e5",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en manifestaciones permitidas por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Aprueba firmemente",
    "conteo": 466
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 249
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Desaprueba firmemente",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "e8",
    "pregunta": "¿Con qué firmeza aprobaría o desaprobaría que las personas participen en un grupo para tratar de resolver los problemas de las comunidades?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 292
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 235
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 114
  },
  {
    "codigo": "ec1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso estorba la labor del presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 463
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 234
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 191
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "ec2",
    "pregunta": "¿Y qué tanto tiempo pierden los congresistas discutiendo y debatiendo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 290
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 70
  },
  {
    "codigo": "ec3",
    "pregunta": "¿Qué tan importantes son para el país las leyes que aprueba el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 326
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 254
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 168
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 162
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 117
  },
  {
    "codigo": "ec4",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto el Congreso cumple con lo que usted espera de él?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "11 - 6o año de secundaria",
    "conteo": 410
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "5 - 5o año de primaria",
    "conteo": 237
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "9 - 4o año de secundaria",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "16 - 5o año de universidad",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "3 - 3er año de primaria",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "7 - 2o año de secundaria",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "13 - 2o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "2 - 2o año de primaria",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "14 - 3er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "10 - 5o año de secundaria",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "4 - 4o año de primaria",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "8 - 3er año de secundaria",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "12 - 1er año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "6 - 1er año de secundaria",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "0 -ninguno",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "15 - 4o año de universidad/superior no universitaria",
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "17 - 6o año de universidad",
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "1 - 1er año de primaria",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ed",
    "pregunta": "¿Cuál fue el último año de enseñanza que aprobó?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 203
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "eff1",
    "pregunta": "¿A los que gobiernan el país les interesa lo que piensa la gente como usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 303
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 255
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 186
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 179
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 165
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "eff2",
    "pregunta": "¿Usted siente que entiende bien los asuntos políticos más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 331
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 138
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 85
  },
  {
    "codigo": "epp1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto los partidos políticos colombianos representan bien a sus votantes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 68
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 450
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "epp2",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto hay corrupción en los partidos políticos colombianos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 314
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 265
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 257
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "epp3",
    "pregunta": "¿Qué tanto los partidos políticos escuchan a la gente como uno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mestiza",
    "conteo": 689
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Blanca",
    "conteo": 525
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Negra",
    "conteo": 122
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Indígena",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mulata",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "etid",
    "pregunta": "¿Se considera blanco, mestizo, indígena o afrocolombiano?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Otra",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1126
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 362
  },
  {
    "codigo": "exc11",
    "pregunta": "Para tramitar algo en la alcaldía (como un permiso, por ejemplo) durante el último año. ¿Ha tenido que pagar alguna suma además de lo exigido por la ley?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 871
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 604
  },
  {
    "codigo": "exc13",
    "pregunta": "En su trabajo, ¿le han solicitado algún pago no correcto en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 28
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1283
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "exc14",
    "pregunta": "¿Ha tenido que pagar una mordida (coima, soborno) en los juzgados en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 771
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 716
  },
  {
    "codigo": "exc15",
    "pregunta": "Para ser atendido en un hospital o en un puesto de salud durante el último año, ¿ha tenido que pagar alguna mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 840
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 655
  },
  {
    "codigo": "exc16",
    "pregunta": "En la escuela o colegio durante el último año, ¿tuvo que pagar alguna mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "exc17",
    "pregunta": "¿Alguien le pidió un soborno para evitar el corte de la luz eléctrica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No pidió soborno",
    "conteo": 1407
  },
  {
    "codigo": "exc17",
    "pregunta": "¿Alguien le pidió un soborno para evitar el corte de la luz eléctrica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 58
  },
  {
    "codigo": "exc17",
    "pregunta": "¿Alguien le pidió un soborno para evitar el corte de la luz eléctrica?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si pidió soborno",
    "conteo": 38
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1160
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 310
  },
  {
    "codigo": "exc18",
    "pregunta": "¿Cree que como están las cosas a veces se justifica pagar un soborno o mordida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1425
  },
  {
    "codigo": "exc2",
    "pregunta": "¿Algún agente de policía le pidió una mordida (o soborno) en el último a?o?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1463
  },
  {
    "codigo": "exc6",
    "pregunta": "¿Un empleado público le ha solicitado una mordida en el último año?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy generalizada",
    "conteo": 600
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo generalizada",
    "conteo": 522
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco generalizada",
    "conteo": 248
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "exc7",
    "pregunta": "¿La corrupción de los funcionarios públicos está‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada generalizada",
    "conteo": 49
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy distante",
    "conteo": 839
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 94
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy cercano",
    "conteo": 43
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ft1",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Venezuela Hugo Chávez?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy distante",
    "conteo": 599
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 111
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 64
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy cercano",
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ft2",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Estados Unidos George Bush?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy distante",
    "conteo": 721
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 195
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 131
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 91
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 71
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 32
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy cercano",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ft3",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Bolivia Evo Morales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy distante",
    "conteo": 664
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 112
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 35
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy cercano",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ft4",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Brasil Lula da Silva?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy distante",
    "conteo": 836
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 63
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy cercano",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "ft5",
    "pregunta": "¿Qué tan cercano se siente del presidente de Fidel Castro?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 998
  },
  {
    "codigo": "gi1",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el actual presidente de los Estados Unidos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 505
  },
  {
    "codigo": "gi2",
    "pregunta": "¿Cómo se llama el Presidente del Congreso de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 1459
  },
  {
    "codigo": "gi2",
    "pregunta": "¿Cómo se llama el Presidente del Congreso de Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 1122
  },
  {
    "codigo": "gi3",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cuantos departamentos tiene Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 381
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 1325
  },
  {
    "codigo": "gi4",
    "pregunta": "¿Cuánto tiempo dura el período presidencial en Colombia?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "gi5",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el presidente de Brasil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Incorrecto",
    "conteo": 1064
  },
  {
    "codigo": "gi5",
    "pregunta": "¿Recuerda usted cómo se llama el presidente de Brasil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Correcto",
    "conteo": 439
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 814
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 419
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "idio1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría en general su situación económica? ¿Diría usted que es muy buena, buena, ni buena ni mala, mala o muy mala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 746
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 469
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 282
  },
  {
    "codigo": "idio2",
    "pregunta": "¿Considera usted que su situación económica actual es mejor, igual o peor que la de hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 458
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 327
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 251
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 193
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "ing4",
    "pregunta": "¿Puede que la democracia tenga problemas pero es mejor que cualquier otra forma de Gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo confiable",
    "conteo": 601
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy confiable",
    "conteo": 410
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco confiable",
    "conteo": 361
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada confiable",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "it1",
    "pregunta": "¿Diría que la gente de su comunidad es muy confiable, algo confiable, poco confiable o nada confiable?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "it1b",
    "pregunta": "¿Diría usted que se puede confiar en la mayoría de las personas o que uno tiene que ser muy cuidadoso cuando trata con los demás?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Uno tiene que ser muy cuidadoso cuando trata con los demás",
    "conteo": 1425
  },
  {
    "codigo": "it1b",
    "pregunta": "¿Diría usted que se puede confiar en la mayoría de las personas o que uno tiene que ser muy cuidadoso cuando trata con los demás?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Se puede confiar en la mayoría de las personas",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "it1b",
    "pregunta": "¿Diría usted que se puede confiar en la mayoría de las personas o que uno tiene que ser muy cuidadoso cuando trata con los demás?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca habría razón",
    "conteo": 865
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí podría haber",
    "conteo": 465
  },
  {
    "codigo": "jc13a",
    "pregunta": "¿Cree Ud. que alguna vez puede haber razón suficiente para un golpe de estado o cree que nunca hay suficiente razón para eso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 173
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 342
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Derecha",
    "conteo": 175
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 136
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 102
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 100
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Izquierda",
    "conteo": 53
  },
  {
    "codigo": "l1",
    "pregunta": "Según el sentido que tengan para usted los términos \"\"izquierda\"\" y \"\"derecha\"\" cuando piensa sobre su punto de vista político, ¿dónde se colocaría en esta escala?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios",
    "conteo": 678
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Más al municipio",
    "conteo": 596
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 118
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Más al municipio si da mejores servicios",
    "conteo": 59
  },
  {
    "codigo": "lgl2",
    "pregunta": "En su opinión, ¿se le debe dar más obligaciones y más dinero al municipio, o se debe dejar que el gobierno nacional asuma más obligaciones y servicios municipales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No cambiar nada",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No estaría dispuesto a pagar mas impuestos",
    "conteo": 1204
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Estaría dispuesto a pagar más impuestos",
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "lgl3",
    "pregunta": "¿Estaría dispuesto a pagar más impuestos al municipio para que éste pueda prestar mejores servicios municipales, o cree que no vale la pena pagar más?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 797
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo satisfecho(a)",
    "conteo": 527
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo insatisfecho(a)",
    "conteo": 135
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 41
  },
  {
    "codigo": "ls3",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto se encuentra satisfecho con su vida?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bueno",
    "conteo": 691
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ni bueno, ni malo (regular)",
    "conteo": 423
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bueno",
    "conteo": 285
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Malo",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malo (pésimo)",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "m1",
    "pregunta": "Cómo diría que es el trabajo que esta haciendo el Presidente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ni bien ni mal (regular)",
    "conteo": 765
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Bien",
    "conteo": 320
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mal",
    "conteo": 183
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 143
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy mal",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "m2",
    "pregunta": "¿Usted cree que los congresistas colombianos están haciendo su trabajo muy bien, bien, ni bien ni mal, mal, o muy mal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy bien",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En una ciudad",
    "conteo": 547
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En el campo",
    "conteo": 519
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En un pueblo",
    "conteo": 435
  },
  {
    "codigo": "mig1",
    "pregunta": "Durante su niñez, ¿donde vivió usted principalmente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En este mismo municipio [{upm}]",
    "conteo": 1315
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En otro municipio en el país",
    "conteo": 182
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En otro país",
    "conteo": 4
  },
  {
    "codigo": "mig2",
    "pregunta": "Hace 5 años, ¿donde residía usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1330
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Un pueblo o una ciudad más pequeña que éste",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Un pueblo o una ciudad más  grande que éste",
    "conteo": 72
  },
  {
    "codigo": "mig3",
    "pregunta": "El lugar donde vivia hace 5 años era:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Un pueblo o ciudad igual que éste",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 306
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 273
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 201
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 163
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 133
  },
  {
    "codigo": "n1",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la pobreza?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 316
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 272
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 253
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 240
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 115
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 74
  },
  {
    "codigo": "n10",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual protege los derechos humanos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 317
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 274
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 187
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "n11",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual mejora la seguridad ciudadana?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 291
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 271
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 109
  },
  {
    "codigo": "n12",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual combate el desempleo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 329
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 267
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 208
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 121
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "n3",
    "pregunta": "¿hasta qué punto diría que el gobierno actual promueve y protege los principios democráticos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 259
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 225
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 128
  },
  {
    "codigo": "n9",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto diría que el gobierno actual combate la corrupción en el gobierno?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1325
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "np1",
    "pregunta": "¿Ha asistido a un cabildo abierto o una sesión municipal durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 33
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1349
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 144
  },
  {
    "codigo": "np2",
    "pregunta": "¿Ha solicitado ayuda o ha presentado una petición a alguna oficina, funcionario o concejal del municipio durante los últimos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1403
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Si",
    "conteo": 88
  },
  {
    "codigo": "np4",
    "pregunta": "¿Ha participado en alguna reunión para discutir o planificar el presupuesto de su municipio?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 758
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Comerciante (vendedor ambulante, propietario de establecimientos comerciales o puestos en el mercado, etc.)",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Trabajador especializado (operador de maquinaria, albañil, mecánico, carpintero, electricista, etc.)",
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Obrero",
    "conteo": 83
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Profesional, intelectual y científico (abogado, profesor universitario, médico, contador, arquitecto, ingeniero, etc.)",
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Peón agrícola (trabaja la tierra para otros)",
    "conteo": 65
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Campesino, agricultor, o productor agropecuario y pesquero (propietario de la tierra)",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Servicio doméstico",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Oficinista (secretaria, operador de máquina de oficina, cajero, recepcionista, servicio de atención al cliente, etc.)",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Técnico o profesional de nivel medio (técnico en computación, maestro de primaria y secundaria, artista, deportista, etc",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Miembro de las fuerzas armadas o personal de servicio de protección y seguridad (policía, bombero, vigilante, etc.)",
    "conteo": 30
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Artesano",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Director (gerente, jefe de departamento, supervisor)",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "ocup1",
    "pregunta": "¿Cuál es su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Funcionario del gobierno (miembro de los órganos legislativo, ejecutivo, y judicial y personal directivo de la administr",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 617
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Trabajador(a) por cuenta propia",
    "conteo": 462
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Asalariado(a) en el sector privado",
    "conteo": 328
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Asalariado(a) del gobierno o empresa estatal",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Patrono(a) o socio(a) de empresa",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "ocup1a",
    "pregunta": "¿Cómo es usted en su ocupación principal?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Trabajador(a) no remunerado(a) o sin pago",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Trabajando",
    "conteo": 857
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Se dedica a los quehaceres de su hogar",
    "conteo": 313
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Está buscando trabajo activamente",
    "conteo": 108
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Es estudiante",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Está jubilado, pensionado o incapacitado permanentemente para trabajar",
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No trabaja y no está buscando trabajo",
    "conteo": 46
  },
  {
    "codigo": "ocup4a",
    "pregunta": "¿A qué se dedica usted principalmente?¿Está usted actualmente:",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No está trabajando en este momento pero tiene trabajo",
    "conteo": 39
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 713
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 356
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 185
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "pn2",
    "pregunta": "A pesar de nuestras diferencias, ¿los colombianos tenemos muchas cosas y valores que nos unen como país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Satisfecho(a)",
    "conteo": 717
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Insatisfecho(a)",
    "conteo": 515
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy insatisfecho(a)",
    "conteo": 97
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "pn4",
    "pregunta": "¿Diría que está muy satisfecho, satisfecho, insatisfecho o muy insatisfecho como la democracia funciona en su país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy satisfecho(a)",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo democrático",
    "conteo": 673
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy democrático",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco democrático",
    "conteo": 344
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "pn5",
    "pregunta": "¿Colombia es un país muy democrático, algo democrático, poco democrático, o nada democrático?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada democrático",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 582
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 439
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "pol1",
    "pregunta": "¿Qué tanto interés tiene usted en la política?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 713
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 353
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algunas veces por semana",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algunas veces por mes",
    "conteo": 137
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "A diario",
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "pol2",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia habla usted de política con otras personas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 230
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 178
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 159
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "pop101",
    "pregunta": "¿Para el progreso del país, es necesario que nuestros presidentes limiten la voz y  el voto de los partidos de la oposición?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 147
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 213
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 212
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 197
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 166
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "pop102",
    "pregunta": "¿Cuando el Congreso estorba el trabajo del gobierno, nuestros presidentes deben gobernar sin el Congreso?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 129
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 261
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 246
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 218
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 174
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 145
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 140
  },
  {
    "codigo": "pop103",
    "pregunta": "¿Cuando la Corte Constitucional estorba el trabajo del gobierno, debe ser ignorada por nuestros presidentes?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 113
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 289
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 210
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 209
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 199
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 177
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 172
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 158
  },
  {
    "codigo": "pop107",
    "pregunta": "¿El pueblo debe gobernar directamente, y no a través de los representantes electos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 245
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 241
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 206
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 181
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "pop113",
    "pregunta": "¿Aquellos que no concuerdan con la mayoría representan una amenaza para el país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1077
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 170
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De vez en cuando",
    "conteo": 169
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Frecuentemente",
    "conteo": 77
  },
  {
    "codigo": "pp1",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia ha tratado usted de convencer a otros para que voten por un partido o candidato?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No trabajó",
    "conteo": 1268
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí trabajó",
    "conteo": 217
  },
  {
    "codigo": "pp2",
    "pregunta": "¿Trabajó para algún candidato o partido en las pasadas elecciones presidenciales?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 18
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 1154
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algunas veces",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casi nunca",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "prot1",
    "pregunta": "¿Ha participado Ud. en una manifestación o protesta pública?¿Lo ha hecho algunas veces, casi nunca o nunca?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 16
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[4] $$361.000 - $$720.000",
    "conteo": 351
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[3] $$181.000 - $$360.000",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[2] entre $$91.000-$$180.000",
    "conteo": 156
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[5] $$721.000 - $$1.000.000",
    "conteo": 149
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[6] $$1.000.001 - $$1.500.000",
    "conteo": 103
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[1] menos de $$90.000",
    "conteo": 101
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[7] $$1.500.001 - $$2.000.000",
    "conteo": 60
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[8] $$2.000.001 - $$3.000.000",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[0] ningún ingreso",
    "conteo": 17
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[9] $$3.000.001 - $$4.000.000",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "q10",
    "pregunta": "¿En cuál de los siguientes rangos se encuentran los ingresos familiares mensuales de esta casa, incluyendo las remesas del exterior y el ingreso de todos los adultos e hijos que trabajan?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "[10] $$4.000.001 - o más",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1378
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 81
  },
  {
    "codigo": "q10a",
    "pregunta": "¿Recibe su familia remesas o giros del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No sabe",
    "conteo": 44
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1426
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Consumo (alimento, vestido)",
    "conteo": 48
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Gastos en educación",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Vivienda (construcción, reparación)",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Otro",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ahorro/inversión",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Comunidad (reparación de escuela, reconstrucción iglesia/templo, fiestas comunitarias)",
    "conteo": 2
  },
  {
    "codigo": "q10a1",
    "pregunta": "¿En qué utiliza generalmente el dinero de las remesas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Gastos médicos",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1424
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mucho",
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nada",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "q10b",
    "pregunta": "¿Hasta qué punto dependen los ingresos familiares de esta casa de las remesas del exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Poco",
    "conteo": 13
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1288
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí, en otros países (no en estados unidos)",
    "conteo": 90
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí, en los estados unidos solamente",
    "conteo": 54
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí, en los estados unidos y en otros países",
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "q10c",
    "pregunta": "¿Tiene usted familiares cercanos que antes vivieron en esta casa y que hoy estén viviendo en el exterior?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen dificultades",
    "conteo": 560
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Les alcanza justo sin grandes dificultades",
    "conteo": 532
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No les alcanza y tienen grandes dificultades",
    "conteo": 295
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Les alcanza bien y pueden ahorrar",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "q10d",
    "pregunta": "¿Cómo es el nivel de sutento que permite el salario y el total del ingreso familiar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 23
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Soltero",
    "conteo": 544
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Unión libre (acompañado)",
    "conteo": 416
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Casado",
    "conteo": 410
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Separado",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Viudo",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Divorciado",
    "conteo": 12
  },
  {
    "codigo": "q11",
    "pregunta": "¿Cuál es su estado civil?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 445
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 298
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 287
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 107
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 57
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 37
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 24
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 8,
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 9,
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 12,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 10,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 16,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 14,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 11,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos(as) tiene?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 15,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 446
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 1,
    "conteo": 352
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 297
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ninguno",
    "conteo": 157
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 152
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 67
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 7,
    "conteo": 3
  },
  {
    "codigo": "q12a",
    "pregunta": "¿Cuántos hijos viven en su hogar en este momento?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 45,
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1101
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 388
  },
  {
    "codigo": "q14",
    "pregunta": "¿Tiene usted intenciones de irse a vivir o a trabajar a otro país en los próximos 12 meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1325
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Rara vez",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces por semana",
    "conteo": 55
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces por mes",
    "conteo": 51
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "q16",
    "pregunta": "¿Con que frecuencia se comunica con ellos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Todos los días",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Católica",
    "conteo": 1237
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Evangélico y pentecostal (pentecostal, carismático no católico, luz del mundo)",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ninguna",
    "conteo": 99
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Protestante tradicional o protestante no evangelico (adventista, bautista, calvinista, ejército de salvación, luterano, etc.",
    "conteo": 47
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 8
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mormón, testigo de jehová, espiritualista y adventista del séptimo día",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "q3",
    "pregunta": "¿Cuál es su religión?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Otra no cristiana (judios, musulmanes, budistas, hinduistas, taoistas)",
    "conteo": 6
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez por semana",
    "conteo": 454
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una vez al mes",
    "conteo": 362
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Más de una vez por semana",
    "conteo": 244
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Una o dos veces al año",
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Nunca o casi nunca",
    "conteo": 214
  },
  {
    "codigo": "q5a",
    "pregunta": "¿Con qué frecuencia asiste usted a servicios religiosos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 9
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1415
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 87
  },
  {
    "codigo": "r1",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen Television?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1278
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "r12",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen agua potable dentro de la casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1259
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 243
  },
  {
    "codigo": "r14",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen cuarto de baño dentro de la casa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1154
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 348
  },
  {
    "codigo": "r15",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen computadora?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1179
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 323
  },
  {
    "codigo": "r3",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen refrigeradora (nevera)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 806
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 696
  },
  {
    "codigo": "r4",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono convencional (no celular)?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1225
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 277
  },
  {
    "codigo": "r4a",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen teléfono celular?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1286
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 216
  },
  {
    "codigo": "r5",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen vehículo?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 910
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 592
  },
  {
    "codigo": "r6",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen lavadora de ropa?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1278
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 224
  },
  {
    "codigo": "r7",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen microondas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1250
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 252
  },
  {
    "codigo": "r8",
    "pregunta": "¿Podría decirme si en su casa tienen motocicletas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No responde",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 419
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 232
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 219
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 194
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 134
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 124
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 95
  },
  {
    "codigo": "ros1",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, en lugar del sector privado, debería ser el dueño de las empresas e industrias más importantes del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 86
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 619
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 356
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 220
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 139
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 36
  },
  {
    "codigo": "ros2",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que los individuos, debería ser el principal responsable de asegurar el bienestar de la gente?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 11
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 779
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 307
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 176
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 56
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 45
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 20
  },
  {
    "codigo": "ros3",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano, más que la empresa privada, debería ser el principal responsable de crear empleos?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 10
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy de acuerdo",
    "conteo": 772
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 6,
    "conteo": 309
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 5,
    "conteo": 167
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 4,
    "conteo": 105
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 52
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 3,
    "conteo": 50
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": 2,
    "conteo": 26
  },
  {
    "codigo": "ros4",
    "pregunta": "¿El Estado colombiano debe implementar políticas firmes para reducir la desigualdad de ingresos entre ricos y pobres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Buenos",
    "conteo": 603
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ni buenos ni malos",
    "conteo": 570
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Malos",
    "conteo": 227
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy malos (pésimos)",
    "conteo": 42
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy buenos",
    "conteo": 34
  },
  {
    "codigo": "sgl1",
    "pregunta": "¿Diría usted que los servicios de que el municipio está dando a la gente son‚Ä¶?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 27
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Ni buena, ni mala (regular)",
    "conteo": 757
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mala",
    "conteo": 383
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Buena",
    "conteo": 256
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy mala (pésima)",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 15
  },
  {
    "codigo": "soct1",
    "pregunta": "¿Cómo calificaría la situación económica del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy buena",
    "conteo": 14
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Igual",
    "conteo": 663
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Mejor",
    "conteo": 401
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Peor",
    "conteo": 399
  },
  {
    "codigo": "soct2",
    "pregunta": "¿Considera usted que la situación económica actual del país es mejor, igual o peor que hace doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 40
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 896
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 283
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 125
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 110
  },
  {
    "codigo": "st1",
    "pregunta": "Satisfacción con: La policía nacional",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 89
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1075
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 188
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 93
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 78
  },
  {
    "codigo": "st2",
    "pregunta": "Satisfacción con: Los juzgados o tribunales de justicia",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1142
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 146
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 73
  },
  {
    "codigo": "st3",
    "pregunta": "Satisfacción con: La fiscalía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 66
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1059
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo satisfecho",
    "conteo": 192
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy satisfecho",
    "conteo": 106
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Algo insatisfecho",
    "conteo": 84
  },
  {
    "codigo": "st4",
    "pregunta": "Satisfacción con: La alcaldía",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy insatisfecho",
    "conteo": 62
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 1240
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 239
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En trámite",
    "conteo": 19
  },
  {
    "codigo": "vb1",
    "pregunta": "¿Tiene cédula de ciudadanía?¿Está su cédula inscrita para votar?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 5
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1049
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 432
  },
  {
    "codigo": "vb10",
    "pregunta": "¿Smpatiza con algún partido político?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 22
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 978
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 518
  },
  {
    "codigo": "vb2",
    "pregunta": "¿Votó en las pasadas elecciones presidenciales de 2002?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 7
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Votaría por el candidato o partido del actual presidente",
    "conteo": 734
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No votaría",
    "conteo": 315
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Votaría por algún candidato o partido diferente del actual gobierno",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "vb20",
    "pregunta": "¿Si esta semana fueran las próximas elecciones presidenciales, qué haría usted?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 221
  },
  {
    "codigo": "vb21",
    "pregunta": "¿Cuál es la forma en que usted cree que puede influir más para cambiar las cosas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Votar para elegir a los que defienden su posición",
    "conteo": 561
  },
  {
    "codigo": "vb21",
    "pregunta": "¿Cuál es la forma en que usted cree que puede influir más para cambiar las cosas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No es posible influir para que las cosas cambien, da igual lo que uno haga",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "vb21",
    "pregunta": "¿Cuál es la forma en que usted cree que puede influir más para cambiar las cosas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 207
  },
  {
    "codigo": "vb21",
    "pregunta": "¿Cuál es la forma en que usted cree que puede influir más para cambiar las cosas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Influir de otras maneras",
    "conteo": 189
  },
  {
    "codigo": "vb21",
    "pregunta": "¿Cuál es la forma en que usted cree que puede influir más para cambiar las cosas?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Participar en movimientos de protesta y exigir los cambios directamente",
    "conteo": 180
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "En desacuerdo",
    "conteo": 697
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "De acuerdo",
    "conteo": 376
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy en desacuerdo",
    "conteo": 200
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Muy  de acuerdo",
    "conteo": 154
  },
  {
    "codigo": "vb50",
    "pregunta": "¿Los hombres son mejores líderes políticos que las mujeres?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 76
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1269
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 233
  },
  {
    "codigo": "vic1",
    "pregunta": "¿Ha sido víctima de algún acto de delincuencia en los últimos doce meses?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1137
  },
  {
    "codigo": "wc1",
    "pregunta": "¿Ud. ha perdido algún miembro de su familia o pariente cercano a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 366
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1223
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 279
  },
  {
    "codigo": "wc2",
    "pregunta": "¿Algún miembro de su familia tuvo que refugiarse o abandonar su lugar de vivienda  a consecuencia del conflicto armado?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 1
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "No",
    "conteo": 1428
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Sí",
    "conteo": 69
  },
  {
    "codigo": "wc3",
    "pregunta": "¿Por razones de conflicto algún miembro de su familia tuvo que irse del país?",
    "total": 1503,
    "respuesta": "Inaplicable",
    "conteo": 6
  }
]